真係唔知做人做乜尻

返工，放工，食飯，訓覺，上網，打機

無限loop

究竟係度做乜尻

等死

人出生唔係享受
生出黎要受苦係咩情況
殺左我個靈魂算啦

人一出世就係度等緊死